我好寂寞

...

寂寞咪打飛機囉 哈哈

個種寂寞唔係單身
係所有嘢

右手幫到你

Nope

唯有靠自己渡過 無人無嘢可以幫你

Yup exactly
所以先覺得好寂寞 好孤單

喜歡寂寞